[突發]灣仔警署門口有人撐警察執法拉暴徒

有人巴絲喺附近
有10個都夠做

推

最好唔好理 呢班人擺明請返黎做比tvb / 東方等傳媒大肆宣傳
你攪佢tvb 一定加鹽加醋話有暴徒亂入

冇撚有錯

塞住唔俾狗出

要吠就由佢啦
廢老都擺唔耐既啦

少人到

唔係重點，呼籲下大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，是是但但
袁志偉死全家
之類

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，畫面
過往經驗，佢做live無得cut，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好
橫掂TVB妓者都係鳩噏，血債血償

又係依班禿頭廢老

支持察警

佢地幾多歲 個個50歲以上 喺度斷送其他年輕人前途

唔知佢地收左幾錢呢

字都唔撚識

咁一定要影清楚佢地個樣
咁撐警察,等市民認識下佢地
得閒問侯下都好

支持賊警

逐個大頭影底佢

呢班廢老夠唔夠膽今晚11點仲留係到？

係咪想寫柒警

廢老

賊警

所謂70萬出到黎70個都冇 點交功課

廢老返去同班公園雞跳熱舞啦
呢度無你地嘅事
呢班死老嘢嘅存在係不停影響市容

咁少人 洗理撚佢地咩
到今晚同聽日呢班廢老咪又係係屋企涼冷氣

其實對依啲人民對人民嘅宣傳麻木晒
廢老就出嚟叫幾下收工
cctvb就報畀啲廢老睇返
其實係自己打飛機畀自己睇
真正會出嚟嘅頂多咪啲收錢黑社會同扮平民嘅黑警，嗰啲就係咪都有㗎啦
講到最尾其實就可以無視佢地，不成氣候，呃下維穩費就得

非法集結呢？

612 以死相搏 不散

一陣警方可能估計高峰時期或約有1萬人參與
香港警察統計學

又係1500一個

一年咁撚多維穩費，都請得咁少人
一啲氣勢都無，返屋企自己打飛機啦

夠膽咪今晚去立法會

好心比多少少請多D人
咁樣一數就數到十幾廿個
點報大數

即刻係格離擺翻檔反送中修例啦

支持賣港賊警 賊警萬歲

未入都估到一定係廢老垃圾人種，拖哂啲廢老去填海就啱

可唔可以報警話阻街，或者非法集會

去大喊問下今次收幾錢個

執法拉

科學估算80萬人

平時呢堆撚樣會係你遊行嗰日出現
依家要避開左又無咁高調佢地都知個勢係邊一邊

有3丁友支持
即係有七百幾萬人反對

最佳方法係唔理佢

想做勇士既就用不斷問佢有無收錢 不斷問佢立場 認住全程好有禮貌。等佢忍唔住郁手 但唔好還拖

It’s camera time!

得幾兩友

咁少人咪出黎獻醜啦

撐送中叫到70萬人出黎未呀屌你老母臭閪

多謝晒共狗示弱

我有呢d老豆老母死左佢算